預算5000至6000蚊，想砌部機，唔該巴打

主要用黎整理圖像，剪片
Cpu 要i7
幫朋友問，唔該🙇‍♂️

i7 8700 2400
asrock h370m pro4 800
geil ddr4 3000 ram 8g 700 8gx2 1400
case 300
samsung pm981 m2 ssd 700
FSP FSP-HPK-600 Hyper K 600W 80plus $320
6k

6k 想執相
呢位巴打幫你砌到條i7 list 都已經冇位加display card
加多千幾二千啦
再唔係落i5